用緊 650D 想換機

budget 15000
巴絲有冇咩介紹
平時影人同景較多
而家得枝 18135 同 50 1.8

Fujifilm xh1 加支16-55

6d2 kit

6D2 DR 唔係好得

a7iii kit

Z6 kit

a7iii加枝metabone

利申 用家

其實有諗過嘅
但係覺得好似唔係好抵

a73係正嘅
但係個問題係sonyD鏡好貴

買80D搭多支廣角，仲有錢找

用kit + 50.8咪平有平玩
又唔係r 唔洗聞相

canon的話冇意外都應該直上ff

之前用70D？

之前用傻瓜機

80D or 6D2

你預機同鏡budget幾多先

80d除左重真係沒咩缺點，有用Sony ，但係點tune都係接受唔到

700幾gram都重

你個名 有比較下係重，依家想入手compact cam2xx-3xx gram

我個名做咩
不過玩單反預咗係重啲架啦 唔通真係淨係玩窮人3寶咩

我對上用600d升80冇後悔，遲點想入fuljifilm compact

想唔想做攝影大師贏盡連登？

仲要留錢改機好麻煩